630撐警

既然知道630有撐警活動
係唔係應該係佢地隔離播黑警highlight
發夢見到琴日都有人拎projector 黎播片

push

支持國民黨蔣家小姐
支持獨立調查委員會
還香港警察一個清白

明明我地都撐警
還我香港警察公平！
設立獨立委員會去調查！

警察變咗終極目標，反而真普選無人提

我都唔撚明

修例、逼撤回，無限loop